一人申請公屋問

如果一人申請 想問洗吾洗報人壽保險？
（我媽買俾我既）

同埋多數要排幾耐？

2047

18歲輪排38年

排到你識字嘅時候

樓主 只少排幾十年

當排38年 要2056年

乜撚都要報

超越2047

no solution

上去搵個大睦婆
之後生三四條

咪快啲

吾你... 我都係慳返啖氣